{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 참살이펜션"
    },
    "text": "ペンションは徒歩5分の距離に海があり、海の展望客室を保有しています。 バーベキューを希望する301号と304号はテラスでは不可能で、チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 バーベキューをするには炭とグリルを利用する場合20,000ウォンで、赤外線バーベキューテーブルは401号と402号のVIPスパ部屋でのみ提供されます。 幼児含め及び追加料金が発生可能であり、最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 屋外プールはオンシーズンに運営され、天候によって変動することがあります。 ペンションには駐車場があり、現場の状況によって利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのくらいの距離に海がありますか？",
            "answer": "ペンションは徒歩5分の距離に海があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する部屋番号はどれですか？",
            "answer": "バーベキューを希望する部屋番号は301号と304号です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをするには炭とグリルが必要です。その場合、20,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "赤外線バーベキューテーブルはどの部屋で利用できますか？",
            "answer": "赤外線バーベキューテーブルはVIPスパ部屋の401号と402号でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児や追加料金について教えてください。",
            "answer": "幼児を含め、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールはオンシーズンに運営され、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場がありますが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 382
    }
}